是唔是十卜backup 佬=十卜li登

反達即是反牙joe

是